有冇人覺得4年一次世界杯太耐

應該2年一次就差唔多

無，2年嘅話邊度仲得閒踢歐洲國家盃美洲國家盃？

到時應該冇人請男人
每兩年就集體眼訓住返工一個月

雖然個含金量好似會低咗
但係可能因為一個失誤就要等4年
我覺得改做2或者3年好似好啲

講到好似好多咁

冇 你要睇波年年都有波睇嫁啦 美洲盃 歐國盃同洲際國家盃 就係咁耐一次世界盃先顯得佢珍貴

女人大肚幾個月都係咁

球員生涯得十年左右, 多數都係參加得兩三次世界杯, 咁岩受傷, 狀態唔好, 球隊入唔到決賽週, 就成世都無踢過世界杯,

Agger

想4個月一次？

女人m痛都請假

每個月一次呀笨

都話2-3年一次會唔會好啲
起碼冇咁耐
幾時有話4個月

有冇諗過啲主辦國依家4年一屆都成日趕唔切整好啲設施？

唔好講笑
4個鐘一次 我都等到有憂鬱

On9
用返學校後面個運動場咪得

好似打吡咁 一生人只可以參加一次 但不限年齡

屌 係盲撚定係盲屌呀
都話2-3年
咁撚中意用最極端情況黎駁人

到佢2-3年搞一次你又話2-3年太耐

你個On9係形容得你幾貼切

咁又係

弱智
唔洗用咁多錢去起球場咁經濟
咁都唔得？

女人會唔會每兩年大一次肚
大足三十幾年